有冇「朋友」想玩無課金冇文字獄既初心魔力？

人數而家控制係200人（600人在線）

過200人就鎖ip，that’s all

負評是咪多過3開俾我bam咗既巴打？

巴打你係咪IT底所以識改呢D?

有專業IT朋友囉

I am nobody

入去屌柒個gm，set到石又少，野又貴，技又好多要自己學，連亂射都要自己跑沙漠，淨得傳送方便d。

我咪GM

1）石我冇改掉率，直接2-3倍賣價

2）野又貴，你講緊既係其他私服要課金買既item？e堆非必需品賣緊幾萬魔幣咋wo

3）亂射要跑，我奇/加納村都有免費傳點喎

3.1）Server我講明係方便，其他維持舊版慢玩初心。

定還是你鐘意玩速食？行一步乜技都學晒？EXP 幾十倍？你過主咪得囉，關我L事咩

4）傳送點好方便咩？唔方便wo，都冇得直傳李貝留斯，屌埋我丫嘛

做媒既

「BitCoin」係Server唯一既商城級代幣，10,000粒碎片可換1粒BitCoin。取得方式如下：

- 東醫 NPC 連戰後機率掉落碎片

- 東醫 NPC 附近以 Lv8 挖礦 / 伐木 / 狩獵 可獲得碎片（不太會miss純點）

- 以下任務Boss 有機率掉落碎片：

升職有關Boss：樹老、神獸、雙王
就職有關Boss：露比、綠先生、梅茲、彼特
技能及其他Boss：頭目、法爾肯、猶大

** Boss等級越高，機率越高

- 往後會加入更多獲得方式 及 可換取道具

樓主好串 好有性格

唔收錢、冇做錯、盡責

梗係串

咁都要睇人面色？

13-04-2021

Bitcoin店（2樓）更新：

-直賣水龍裝改為賣破爛，由生產系製作新增

-新增水龍配方所需勾玉碎片

-新增寵物蛋：
海盜、破壞狂、鼠王、變種獅鷲獸、布雷歐
（檔次跟御劍軒）

-寵物蛋價格有大機會下調，建議暫時唔好換住

-新增再生劇藥

13-04-2021

18:00 重開, 19:00 開返

- BitCoin點 改為 中低Miss純點，Miss時有低機率受傷（跟正常採集）

- 下調採集系 挖 BitCoin碎片 技能所需等級：8 -> 7

- 新增 袋裝BitCoin碎片（50粒），8級採集技能開始有低機率挖到

- BitCoin管理員 改名為 初級BitCoin管理員，掉落BitCoin碎片

邀請碼條Link已失效

tg我丫

記得入discord

14-04-2021

今晚有機會轉新登入器（fix重開後必炒一次ser）
+ 會搵個時間重開，但未firm

- 修正Lv1 寵物出現率異常（過低及過高，跟官方）

- 移除東醫魔石收購員，新增全能收購員，位置移至更近打卡員，方便生產系及懶人

- Fix bug, 包括移除重覆/無功能npc

- 改殘體

聽巴打建議後

決定留低收魔石佬，新增收雜物但唔收魔石佬

防止一鍵快手賣錯嘢

已換新登入器

官網有

同初心鬥長命

幾多倍經

巴打有冇用GA, GE或者GP做反掛?
用台版cgmsv唔係好過韓版咩

15-04-2021

Fix：

- 亂射箭數錯誤
- 氣功彈數量錯誤
- 留位

- 例牌殘體

————————
Adjust：

- 猶大任務
原本：路線由系統判斷性別分配
改為：自行選擇路線，性別不影響蠟台
其他任務詳情，如交換蠟台等不變

無得揀呀

同埋無諗住咁專業，都係大家開心玩

隻ser都係幾舊水再俾多幾舊水搵人做consult

其他嘢再自己研究同改